{
  "about_me_1": "　我叫張璇，第一次接觸產品是幫腦性痲痹的孩童，設計於平板內的感壓復健軟體；基於對使用者行為的高敏感度進入這項領域。",
  "about_me_2": "　我的專長在於當專案遇到問題時，整合多方想法與資源，產出創新且落地的數位解決方案。",
  "work_1_title": "共同創辦人- ECharm",
  "work_1_content_1": "• 建立醫療數位平台與線上諮詢服務。",
  "work_1_content_2": "• 以圖像識別糖尿病患者之照片檢視飲食狀況。",
  "work_1_content_3": "• 使用敏捷開發方式完成台北市消防局委託之AED定位App。",
  "work_2_title": "產品經理/儲備幹部 - 遠東國際商業銀行",
  "work_2_content_1": "• 線下線上整合，優化業務流程、提升數位使用率成長40%，包含藉由資料預先處理節省20分鐘開戶時間、於信用卡申辦流程導入光學辨識等技術使其可於五分鐘填寫完成。",
  "work_2_content_2": "• 與遠傳電信、紅利點數平台資料串接；規劃精準行銷與推廣活動，提供信用卡新戶占比120%。",
  "work_2_content_3": "• 使用GA分析網站流量與使用者行為，提升臉書粉絲數200%、VIP好友數同比成長140%。",
  "work_3_title": "產品經理 - 富邦金控",
  "work_3_content_1": "• 分析與發展年輕客群(20-35歲)之金融產品與對應策略及推廣方案。",
  "work_3_content_2": "• 協助理財機器人互動式對話設計，引入外部新創投資技術；與IPSOS執行使用者訪談工作坊。",
  "work_4_title": "產品經理/策略企劃 - 中華開發金控",
  "work_4_content_1": "• 建立個人對個人之轉帳流程介面、並以API方式與外部對象合作。負責產品功能規劃與設計、法遵議題排解與效益分析，並依據兩間合作對象之需求調整UX，包含拆帳與糾團等場景。",
  "work_4_content_2": "• 開放銀行策略分析(將金融服務以API方式開放給合作對象)，負責與資策會與新創共同建立第三方資安檢測機制。",
  "work_4_content_3": "• 面試創新部新實習生，指導完成多項業務分析報告。",
  "work_5_title": "產品經理/策略企劃 - 中國信託金控",
  "work_5_content_1": "• 國內外銀行與Fintech競品研究完成策略規劃與創新金融服務研發，包含開放銀行、白牌錢包、線上支付等。",
  "work_5_content_2": "• 規劃與建置跨子公司之API網站與管理後台，lead scrum team 進行開發，提升金控數位品牌及合作曝光。",
  "work_6_title": "產品經理 - 研華智誠",
  "work_6_content_1": "• 帶領多個團隊 (SW/FW/HW engineers, AE/QA teams) 從發想到上線，打造一新的 IoT SAAS service (包含 web，mobile apps, 專注於 B2B 服務)，主要功能包含溫濕度偵測管理，從無到有經過整個產品週期。",
  "work_6_content_2": "• 維護並改善跨平台跨產品線之訂閱與促銷系統，包含試用期、產品註冊與維護等。",
  "work_7_title": "產品經理 - OneDegree",
  "work_7_content_1": "• 領導團隊並執行Scrum開發與內部流程優化。",
  "work_7_content_2": "• 管理及持續優化保險購買網站與保單管理平台。",
  "work_7_content_3": "• 組織大規模ERP升級的系統轉移，籌劃轉移計劃及重建網站",
  "school_1_title": "台灣大學",
  "school_1_content": "• 醫學院 | 職能治療系 (B.S.)| GPA 3.7",
  "school_2_title": "紐約大學",
  "school_2_content": "• Steinhardt School of Culture, Education, and Human Development | Occupational Therapy (M.A.)| GPA 3.7",
  "school_3_title": "紐約大學",
  "school_3_content": "• Project Management Professional (PMP)(R) Certification Exam Prep",
  "business_content": "敏銳市場分析與洞察產業趨勢",
  "cooperation_content": "整合運用多方資源、內外部溝通，強化定位與業務合作拓展",
  "design_content": "基於美學、心理學專業，設計吸引人的UI/UX",
  "techniques_content": "撰寫完整之需求文件，考慮多樣介面、引入新技術",
  "management_content": "排解問題、提出創新解決方案，控制成本與風險、上線執行",
  "Plan": "規劃",
  "plan_content": "全方位考量下規畫End-2-End產品",
  " from Taipei.": ", 來自台北。",
  "About": "關於我",
  "About Me": "關於我",
  "Analysis, Design, Layout, Function": "分析，設計，畫面，功能",
  "Assistant": "行政助手(替代役)",
  "Back End": "後端",
  "Based in Taipei, TW": "台北, 台灣",
  "Based in New York, U.S.": "紐約, 美國",
  "Bedisdes HTML5/CSS3/javascript, I use Angular or Django Template to build the Front End.": " 除了基本的HTML5/CSS3/javascript, 我使用Angular或Django 模版構製你的前端頁面。",
  "Big Data": "大數據",
  "Business": "商業",
  "Complete specification documents while considering multiple interfaces.": "撰寫完整之需求文件，考慮多樣介面",
  "Contact": "與我聯絡",
  "Cooperation": "合作與團隊",
  "Cooperation Partners": "我曾與他們合作",
  "Cooperationship": "我曾與他們合作",
  "Core Value": "核心價值",
  "Council of Agriculture,TW": "農委會",
  "Creactive Transfer": "轉帳機器人",
  "creactive_transfer_description": "跨平台金融產品，以API方式讓使用者於合作平台方便轉帳",
  "Depend on what you need.": "根據你的需求決定。",
  "Design": "設計",
  "Design attractive UI/UX based on professional knowledge of aesthetics and psychology.": "基於美學、心理學專業，設計吸引人的UI/UX",
  "Economics and statistics are my major in University.": "經濟與統計是我大學時的專業。",
  "Experience": "經歷",
  "Following lastest technique trend and utilizing in projects.": "吸收外部技術，國內外最新趨勢",
  "From Front End to Back End, From Design to Server. And more.": "從前端到後端, 從設計到伺服器。族繁不及備載。",
  "Front End": "前端",
  "Full Stack Web Developer": "全端網頁工程師",
  "Get in Touch": "請與我聯絡",
  "Hello, I'm a ": "你好, 我是一個",
  "Hi! I am": "嗨！ 我是{{name}}",
  "Hi! I am Hsuan Chang": "嗨！ 我是張　璇",
  "Hobby": "興趣",
  "Home": "首頁",
  "I also maintained private servers like wiki and VMs for testing.": "我也負責管理許多測試用VM及內部wiki。",
  "I believe RWD is important to all websites nowadays.": "我相信在這個時代，對任何網站來說自適應都是很重要的。",
  "I can combine backend with Chat Bot which makes maintain product more easier.": "我可以結合FB機器人, Line機器人等至後端，讓管理產品更容易",
  "I can help you complete the product.": "我協助完善你的產品。",
  "I created a interactive art about 3D food ordering alone for food exhibition.": "我還為了食品展獨立開發了一個3D投影虛擬點餐系統。",
  "I enhance my skills and knowledges day by day.": "我不斷精進我的技術與知識。",
  "I have been the first line of many projects.": "我曾在許多專案站在第一線。",
  "I have experience in many databse. Ex: Postgres, Oracle, Mysql, Sqlite.": "我曾串接過各種不同的資料庫。例如: Postgres, Oracle, Mysql, Sqlite。",
  "I have not bad knownledge about Data Science, Machine Learning and Deep Learning.": "我對於資料科學、機器學習、深度學習有不錯的了解。",
  "I make them and make sure them work great on customer's servers.": "我完成他們，並確保他們在客戶端運作無誤。",
  "I use Python Django for quick development while I use Golang iris for performance.": "我使用Python Django快速開發，使用Golang iris 針對需要高效能的產品。",
  "I used my programming skills to make daily business automatic.": "我用我的程式能力自動化了許多日常庶務。",
  "I was not only coding but also supporting first line customers' issues.": "我不僅寫code, 也在第一線處理客戶的難題。",
  "I worked as an assistant in plainning section of COA.": "我作為一個行政助理在農委會企劃科服役。",
  "I worked as a Full Stack Web Developer at Fuco&Solution which does fintech for 1.5 years.": "我在景丞科技，一家金融科技公司作為全端網頁工程師服務了一年半。",
  "Inner and outer communication while enhancing product position.": "整合內外部溝通，並從中強化產品定位",
  "IoT SASS Admin": "零售IoT SAAS平台管理 ",
  "iot_sass_admin_description": "巨量資料分層整理與各軟體平台設計",
  "Keen industry insights and profound prospect analysis.": "敏銳洞察產業與趨勢分析",
  "Let us create the product togeter and tell the story to the world!": "讓我們一起完成產品並使他響徹世界！",
  "Let's make it happend.": "讓我們一起實現他",
  "Learn More": "了解詳情",
  "Management": "管理",
  "Mobile First!": "行動優先!",
  "Mobile Internet has changed our lives.": "手機上網已經改變了我們的生活。",
  "My Experience": "我的經歷",
  "My knownledge about art and psychology will make them addicated to your product.": "我的藝術品味和心理學知識能幫助使用者愛上你的產品",
  "My Portfolio": "專案經驗",
  "My skills are broad.": "我的技能組非常豐富",
  "My Skillset": "我做什麼",
  "Not only I can combine many different things together, but also I can help team partners who have different skills communicate to each other easier.": "不僅讓我可以結合各種不同的東西， 也讓我可以幫助不同崗位的團隊成員溝通更順暢。",
  "Oh, I also draw some LINE stickers as my hobby.": "喔，對了，作為興趣，我還有在畫LINE貼圖",
  "Partners": "團隊伙伴",
  "Portfolio": "專案經驗",
  "Professional Product Manager": "專業的產品經理",
  "Product Management": "我怎麼管理一個產品",
  "Project Analysis": "案例分析",
  "Projects": "案例分析",
  "Project List": "案例列表",
  "Responsible for products from end to end process.": "完整規劃end2end產品與控管專案",
  "Resolve problems during product execution while control costs and risks.": "排解產品執行問題與解決，並控制成本與風險",
  "Rehabilitation Platform": "醫療復健場域平台",
  "rehabilitation_platform_description": "居家社群復健好幫手",
  "Send Message": "送出訊息",
  "Sending...": "傳送中....",
  "Skills": "技術",
  "Subject": "主旨",
  "Techniques": "技術",
  "Trend": "趨勢",
  "Then I combine them to my product.": "並結合他們至我的作品中",
  "There was a problem sending the message, please try again later.": "訊息傳送失敗，請稍後再試",
  "There was a problem validating the form please check!": "表格未正確填寫，請確認!",
  "Troubleshoot": "解決問題",
  "Using innovative ideas as well as product expertise to design services and products, spanning multiple industries and parties, that best meet users needs.": "運用自己的創新點子和產品專業，橫跨多項產業並與多方角色合作，設計最貼近使用者需求的服務與產品。",
  "Using multiple resources to strengthen products and expand business.": "運用多方資源，增進並拓展業務",
  "Wanna create something cool together?": "想與我一同打造很酷的東西嗎？",
  "Web Developer": "全端網頁工程師",
  "Work of Art": "藝術作品",
  "What they see and what they feel are the most important things to users.": "使用者感受到的，與使用者看到的，是最重要的事。",
  "Your Message": "你的訊息",
  "Your message has been sent successfully.": "你的訊息已成功送出",
  "Your Name": "怎麼稱呼?",
  "creactive_transfer_link": "assets/projects/p2ptransfer.html",
  "iot_sass_admin_link": "assets/projects/iot_admin.html",
  "rehabilitation_link": "assets/projects/rehabilitation.html"
}
